Sel 4mal Julil 1877.
Tullid köik kohto liikmed kokko kohto maease ja kaeptust ei tulnud ühtigi ette sel päwal
Koos ollid kohto wannem
Jaan Walge XXX
ab. Alleksander Kotlipson XXX
Juhanes Reinmann XXX
